習近平連開3場會議露疲態 不停口誤 外籍記者：從未見過他這麼累

〔即時新聞／綜合報導〕中國國家主席習近平最近從官方喉舌《人民日報》上消失，引起外國媒體懷疑習可能失勢之時，習又再度「霸佔」官媒頭版，17日《人民日報》報導習出席3場會議，疑似間接闢謠。3場會議都出席的外籍記者表示，習近平顯得筋疲力竭，不停口誤，從沒有看過習這麼累。

《人民日報》17日頭版報導，習近平分別與世界銀行行長金墉、聯合國教科文組織秘書長阿祖萊（Audrey Azoulay）、歐洲理事會主席圖斯克和歐盟委員會主席容克會面。

《法新社》記者Ben Dooley在推特上指出，「這3場會議，我都在現場。習疲態盡顯。在與世行的行長金墉會談時，他打盹不止，並不止一次把聯合國教科文組織說成世界貿易組織。從未見過他如此疲倦。也許，他昨晚熬夜看世界杯決賽了吧？」

網友表示，也許是因為最近習在上海的畫像，遭一名女孩潑墨，「也許是睡不好覺。現實中罵他的人太多了，雖然大會裡面沒有公開的反對者，心裡不好受」、「據說中共內部發生很大的衝突，因為上海女孩向習潑墨」。

皇上大限將至，而後續無人，勢必引來宮中一片血雨腥風，九龍奪珠之景恐不遠矣

天下大勢，分久必合

皇上死死吓啊林鄭重唔死返上去

林鄭買重一邊, 唔補飛

皇上死撚咗, 佢全家即時飛返英國保命啦

淋病玉娥快撚d幫偶像吹兩嘴打打氣啦

習總這下連環口誤，咱們中國恐怕成為最大贏家了！

駕崩了

也許，他昨晚熬夜看世界杯決賽了吧？

連太醫都走晒？

唔知會唔會猝死呢

開三場會攰？

仲要皇上決策咩 即係燒緊堂眉啦

乜佢唔係成日都口誤咩
Twitter成日有中國人笑7佢連讀稿都可以讀錯，笑佢小學都冇畢業

就快死

通商寬衣

好偉大

冇事兒

太醫！人嚟啊！快啲搵人叫太醫過嚟啦！

皇上病危

護駕！！！！！！！

相較於陳浩天有不累之人嘅美譽，
習帝真係相形見絀。

命不

龍體違和

刷存在感係咁架啦

就快駕崩

日御數女

驚到口震

太上皇，小心身體

失勢下場

講到尾, 你係亞洲幾威水幾勁都好, d人就愈想你仆街, 到你死果日先會放過你
有識之士, 一早移左去白人國家, 就算做白人旗下二等公民都好
起碼你有日老左, 失勢可以返屋企休息, 唔會趕盡殺絕

江湖從此多事

淋病仲唔死上去陪刁皇殉葬

ok，行哩條劇本
即係之後會傳出佢有咩隱病
然後就好似董伯咁退落嚟啦

咪撚死啊習帝,起碼做多十年八年啦
得你一個有本事搞死中國
換左人一陣同美國搞番好關係咁點算

有時贏得太多都要回下氣

呢個真，釣鹽水都同我做落去！插喉插到渣古咁都要做！！

你能確定嗰個係真·刁種嗎？

刁總...中國未來靠曬你架
唔好死啊

諡號係咪要諗定了？

皇阿瑪

由CK講特別好笑

反了反了

捉棋夜左？

啱呀，最好搞到終國有幾咁折墮得幾咁折墮。

係合久必分

分久必合下一句咪合久必分